Création d'une application sur symfony 4  pour la gestion des formations , gestion des inscrits , gestion des méthodes de formations.

Objectif automatisé le système actuel, avoir un suivi des personnes en formation.

Stage de 4 mois chez Practee Formations